12號想整蠱個FRIEND

屌你老母

噴漆噴鳩佢啦 買就有 唔使整

高攻 持續性

唔得，佢啲朋友會報復追住你黎打

遠攻掂唔掂

想cosplay但趕唔到運落黎

試下整新奇口味雞尾酒

舉槍個下人地當你真槍預食子彈啦

自製個盾牌應該得掛，第一次玩COSPLAY唔太識

WHY？

有巴打話放波子喺地下跣死佢
好似WORK喎

都係不了，廢事個FD誤會

做乜屌我老母

停止

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

屌你老母兩次

推

但係運唔切嚟香港

特急？

一係就而家買，然後番深圳攞

我個fd成日帶電單車頭盔，噴左唔洗睇野了，開左罩就擋唔到風同雜物

我12號都有朋友生日 咁啱我又想整蠱佢
可以join？

GG俠

發現一齊準備道具整蠱你個FD

游水用嘅浮板?

摺凳嗰塊板會唔會好啲

屌你老母三次

個fd好小氣 有咩係可以阻到佢但係又唔會比佢告得我入

臭蛋會唔會簡單啲又低成本？

屌你老母四次

愈多人一齊整蠱佢，會唔會愈難告？

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

游水用嘅浮板好輕 方便帶
不過唔夠硬淨

有無法律撚可以話我知點樣先算襲擊 係咪掂到佢都唔得？

我都想知，我驚個FD嬲到告我

攞枝去露營既叉電太陽燈

有就梗係好 但好難個個有 而且正面衝擊完全冇著數
反而係要快 出奇不意先有機會

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

pish求解答

操大隻個人會唔會實際D

得兩日，邊夠時間
帶多啲水實際啲

好彩平時有做掌上壓 頂到2拳

我有腹肌唔怕

咁夠做啦

唔是專業撚

法律不外乎捉字失
我既睇法係你唔係蓄意傷害他人就得
例如 你帶左大樽豉油麻油出街
點唔知小心打爛左
跌親隻狗 當比狗咬時候保護自己
答我冇野講 我要見律師
就會有真既專業人士幫到你

🧱

千其唔好試

咁要諗辦法整硬佢

明啦thx 我地唔會咁衰直接掟野嘅 不過現場咁混亂唔覺意跌左啲野落地都唔出奇

我驚我唔覺意跣手，捉唔實飛咗出去

記得 跌近d自己 太遠反效果

飛左出去就 會比人告

跣近小小有得用拗

老鼠膠？

聽人講辣椒油敷眼可以去黑眼圈
我個朋友呢排日日ot都攰架喇 一定好大個黑眼圈

咁要準備好大樽辣椒油

隻狗屌你老母屌得好開心
你老母都好享受

講辣椒油就要準備埋d噴霧樽
對黑眼圈好似好有效

巴打好得意呀！！
跟我講多句：我係正契弟
講完獎你食花生

諗住帶幾罐模型噴罐去同班狗隻互噴

又係你啊撚撚face 你個朋友又嚟屌你老母啦

今次係第二個人
我懷疑係佢嘅分身AC

聽朝先TG你

我無任何顧慮，無家庭無家人可以一戰

遠攻好過近攻
安全好多

講緊lol啲英

屌你老母整咩古 報警實係on99

莫洛托夫口味

淘寶野打兩打斷撚左
係pro嘅搵廣華街wargame撚

有得諗

[/member]

碎片高雷版本

有個巴打好有心
係咁幫你推 post

呢d時候應該唔會俾佢落香港啦

近排鐘意玩私影 想問下啲強光電筒邊到搵到 想影得塊面白啲

［6.10-6.12］三日集中行動

tgt

成本最低 辣椒油+水槍

會跣死你自己先真心唔好

最鍾意玩惡作劇

足夠卸走支棍嘅力同傷害

吉穿佢，同魔術貼帶穿起佢再安上手臂

電單車頭盔抗打性好高
我之前比個fd用棍球棍扑頭都無事
記得係full face

拍戲用個啲有冇得諗

對住日日生日既假膠你地仲咁認真

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

英
魂
不
朽

浩
氣
長
存

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

全部人推6.12既post
69馬後炮or討論可以遲d先
而家得返2日
請將所有6.12戰略,宣傳 post置頂
推呀

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

Cosplay 美國隊長
再加個ironman成身鐵

地下污糟咗記得拎番梘水洗地

( Show Blocked User - 御前帶刀自慰 )完全封鎖

買辣椒油加胡椒粉噴佢？

網民籲購防暴盾 港未規管

用綠色果種激光筆照星用黎射星星？

我想約大家一齊整模型

有盾正面衝擊冇著數

屌你老母真係時光機咁樣乜撚嘢都要教2014冇撚學過野啲人

真係唔係我 認真...

咪屈 唔係我

點解要懷疑你嘅好姊妹

起碼要前綫既人一齊用先有效
利申鍾意聚埋一堆人整蠱啲fd

我做實驗玩過乾冰+支裝水
爆個下嚇到我朋友腳震

連登鳩吹無責任，只有低端傻仔先會上當

唔用噴漆
用紅油得唔得
之前同朋友玩水彈, 將d油換左入去水彈度, 好遠就可以掉到我朋友成身都係油好爽

可以一試

呢個真係得

同佢講衝呀，佢會照做

講真，買多D波子氣球其實有用，仲可以買食油、榴蓮

哈哈

你都係企埋一邊自慰吧啦

今日生日左未 撚撚樣

呢招真係掂嫁, 又可以支持環保, 執人地用完既水樽就玩得, 成本低效果高

你掉一個可能冇咩用, 但同時有十幾個, 幾十個一齊掉, 你朋友實唔敢執起佢
執起佢就爆一定會整親

天口咁興有d乾冰降下溫都好

用乙醇水彈好玩d喎
玩完水彈記得要飲雞尾酒

過唔過到關

點玩都好
總知樓主朋友著哂甲, 一定唔岩埋身
點都要保持距離玩遠攻玩到佢朋友驚

第二頁個痴線佬係咁屌人老母笑到我氣喘

月黑風高殺蟲夜，黑旋風忍者為民除害

屌你老母你原來有其他對白

睇唔過眼假膠拎香港人大事黎洗底姐

漂白水加熱 或者 漂白水加熱水
可以釋出有毒氣體 破壞視神經

啊 我講緊我讀chem啲notes

買個大既 一野笠晒咁多個朋友

陣間班黑警又mon post

大家唔好帶太重嘅野 不如整屎蛋

war game裝備係咪去廣華街買？上次玩見到有啲識閃嘅led都幾光

咁不如倒油

煙霧彈得唔得

其實漆油係好難洗, 又易燃, 眼罩整到又睇唔到野

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452

我見啲人用大漁網可以捉到好多魚

認真呢個易整易攜易用